Deze kleine groep had in haar opmars naar binnen gesleept, om zo te zeggen, de omtrek van de nu bijna volledige cirkel van mensen en een aantal dim zwarte cijfers gevolgd bij discrete afstanden.
Plotseling was er een lichtflits en een hoeveelheid licht groenbruin rook kwam uit de pit in drie afzonderlijke wolkjes, die leidden tot de een na de ander recht in de stilstaande lucht.
Deze rook (of vlam, misschien zou de betere woord) was zo helder dat de diepblauwe hemel overhead en het wazige stukken bruin gemeenschappelijke richting Chertsey, set met zwarte dennen, leek te verdonkeren abrupt in deze donsjes ontstond, en blijven de donkere na hun verspreiding.
Op hetzelfde moment een vage sissend geluid hoorbaar geworden.
Buiten de pit stond de kleine taartpunt van mensen met de witte vlag op haar apex, gearresteerd door deze verschijnselen een strikje van kleine verticale zwarte vormen op de zwarte massakabel.
Als de groene rook ontstond, hun gezichten flitste out flets groen en vervaagde weer het verdwenen.
Daarna langzaam sissende overging in een brommend, in een lang, luid, snurken geluid.
Langzaam een humped shape rose uit de kuil, en de geest van een lichtstraal scheen te flikkeren uit.
Onmiddellijk flitsen van werkelijke vlam, een lichte schittering springen van het ene naar het andere, is een gevolg van de verspreide groep mannen.
Het was alsof een onzichtbare jet was gewezen op hen en flitste in witte vlam.
